機場網路以切，盡快諗辦法聯絡入咗機場嘅人，馬上走人

入唔到去支援大塞車

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear